其實做重複既野就叫賺錢

做來做去都係一樣 只係服務唔同既人